<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

 <title>Razon o fe</title>
 <link href="https://razonofe.github.io/razonofe/atom.xml" rel="self"/>
 <link href="https://razonofe.github.io/razonofe/"/>
 <updated>2021-09-20T18:17:57+02:00</updated>
 <id>https://razonofe.github.io/razonofe</id>
 <author>
   <name>Razon o fe</name>
   <email>razonofe@gmail.com</email>
 </author>

 
 <entry>
   <title>Razón o Fe - Nuestra comunidad</title>
   <link href="https://razonofe.github.io/razonofe/2020/09/25/whats-jekyll/"/>
   <updated>2020-09-25T00:00:00+02:00</updated>
   <id>https://razonofe.github.io/razonofe/2020/09/25/whats-jekyll</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;public/img/razonofe_small.png&quot; alt=&quot;logo&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hola, amig@s!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bienvenid@s a la comunidad &lt;strong&gt;“Razón o fe”&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Todas nuestras actividades están pensadas para que puedas participar en ellas, te invitamos a que lo hagas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Juntos queremos:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;CONOCER&lt;/strong&gt; el mundo que nos rodea, a nosotros mismos como parte de él, responder a las grandes preguntas acerca de nuestra naturaleza, sociedad, necesidades, valores…&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;COMPARTIR&lt;/strong&gt; nuestras inquietudes, ideas, deseos, ilusiones, y nuestro trabajo para&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;CUIDAR&lt;/strong&gt; de las personas que formamos la humanidad, creando espacios donde podamos comunicarnos, apoyarnos, establecer relaciones entre personas y grupos de todo tipo para transmitir el bienestar y la fascinación que nos aporta nuestra visión racional, crítica, científica, filosófica y ética de la vida.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Para todo ello,&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Tenemos espacios en las redes sociales…. ….&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Realizamos diversas actividades como charlas, tertulias, entrevistas en vivo, creación de espacios de comunicación, trabajo y apoyo…&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Te esperamos en nuestras redes sociales que puedes &lt;a href=&quot;linktr.ee/razonofe&quot;&gt;ver aquí&lt;/a&gt;, muy especialmente en Discord, la maravillosa herramienta que nos permite formar y disfrutar de esta comunidad sin importar el lugar donde vivas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Puedes contactarnos en todas nuestras  redes sociales, y en el correo &lt;strong&gt;razonofe@gmail.com&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;¡Nos vemos!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;El equipo de “Razón o fe”&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 

</feed>
